Razmjena vještina (14.11.09. @13-19): Go Johnny, Go
###################################################
:date: 2009-11-12 08:48
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-14-11-09-13-19-go-johnny-go
:status: published

... a ne Python (tako nam barem poručuju iz Googlea). Ilitiga, ovu
subotu ćemo biti nešto pomodarniji nego inače i bavit ćemo se Go-om,
novim Googlevim programskim jezikom kojeg mnogi vide kao mogući Python
killer.
